hi 淡友 （727）

提子妹找數未？

未
Btw
我冇熊過
我放棄左你

正當眼內全個世界丟低我在遠走
唯有愛你的我卻願承受明架喇

骨灰仔係咪好鐘意唱歌

中國駐英大使劉曉明對BBC談逃犯條例修訂和香港抗議：
「一定會被通過」

大家唔洗再估估下

財經台張敬軒正是小弟

my bear

財經台林俊杰
參
上

想聽

佢走數，提子乾都冇粒

渣到 仲想同我賭 笑屎me

約埋唱k
我地負數唔畀錢
骨灰牛畀

諗住星期日唱聖詩 已準備甜美歌聲

我覺得林鄭會辭職

得罪講句 傻西都識買熊對沖逃犯條例修訂

15號係唔係實施之前d關税?
最後限期?

仲難過千升

基本上一定通過
林鄭都講下下比你地遊行就唔通過
咁政府唔洗立法啦

佢肯收皮辭職我比碌撚你含呀

今日平左倉 無熊仔過夜個人好空虛

蕭若元：我認為今次會勝利，會撤回既！

RIP

林鄭又唔出嚟啦，股神點睇？

又撚香港人 香港人嬲到仆街 星期一千跌
sing hallelujah to the cow

燈到個記者會冇埋

佢辭職 我去政總祼跑 畀黑鬼屌屎眼

有無週末熊軍list

熊熊驚閪 有提子妹打對台
I pound of myself

上星期我都唔驚, 結果

比你估到就唔係股市喇傻仔

利申我都係傻散

Bear bear go ahead !
Be be be your best !
Go ahead ! Be your best !
Wu ~~ 千跌！

一通想點 尋日下晝提款而家仲未有

不嬲都係入錢快過攞錢㗎啦

快上熊船 無時間解釋了！

Me 平倉ed

屌你班仆街賣我隊友
走佬唔叫埋

原來得我陪你
話說高盛巴去左邊？

我唯一可以做既只有唔牛
但佢依家暫援真係平倉算

沽到二萬六

20壯士好似好多都幾日冇見

無錢呀

唔知呀唉人去樓空 好掛住一個月之前既淡友post

放心夜期仲跌緊
話唔定千跌呢

明明熊市
但淡友都豬都仆街

唔過夜點贏大錢

點解咁早走

雖然我都唔係入左黎好耐 但係4大燈神個陣真係覺得好開心

依個星期千升千跌上下殺
唔好話熊軍，牛軍都死唔少
仲慘裂過聖鬥士聖戰

今個星期夾爆好多人春袋 真係無計

留番我呢d傻散係到比人笑

唉屌
我唔想一齊唱

但星期一真係千升賀暫援都得架喎

唔好嚇我喇 我純圖表撚黎架炸

利申耶教
岩岩係教會練完歌

經過18 烈士事件邊夠膽開list

熊市唔係亂做淡就贏 硬淡輸得仲甘
唔識玩就收手啦

高巴原來咁年輕，我都做左野5年

贏咁多係咪應該請食飯呀你

高巴出現了

我都係食左幾日新地慶祝ja 大佬

Me 是娜娜，改名避烈士list

聽日15號
美國由6月1號加關稅但延到去6月15先生效

夜期爆跌

馬後炮咁講，跌落267我地其實唔少人都預有反彈
但一日彈過700點我個人來講真係遠超預期

仲要今次暫援依啲字眼真係任佢演

我個陣係睇265～266 先彈 1000-1500 估唔到早左一百就彈得咁急（無諗過一日抽600）不過預左逢高加put 起定倉先 都唔算好傷

當我死架

本身策略的確係逢高加沽，但星期一個勢完全係貿戰打完無事喇咁款
結果星期一加完星期二減返

如果唔彈咁急 會有信念d 個日真係傻撚左

未同我sad 哈佬呀
你拎番你條女走
200 200咁食左我成萬二蚊

重有我
不撤回,不撤熊

Love u

本身一路都睇彈到275, 勁既就彈到280
但上星期五個勢差到咩咁, 搞到我273 就平左好倉再加左沽, 坐到上278 就唔係好敢加沽, 驚佢再上會輸入肉
假如星期一扑暈左自已咁就好倉又賺盡, 淡倉又夠膽加,來回起碼半年人工

fatfat

超渡下

股神又話會升嘅

冇填表姐....驚填完會燈
結果比你地燈哂

我講緊其他人

要返多幾份pt對沖

股神贏左錢 買緊幾棟樓

睇到d野 股joy了

股神會唔會開tg group教大家操作？

好悶呀

我見到佢急屎 準備柯出黎 舊屎直插25600 thx奈奈

借你個atm比我禁d錢

佢訓緊覺

無禁過佢錢

睇到既係唔係啦

訓教瀨屎好正常姐 我都會喇

夜期暴跌
大戶造市可恥

真係好離譜

岩岩訓醒早晨

受死喇牛軍

黑色架wor

相信自己今日睇錯，下星期唔會錯

上次遊行完咩市

升

我想問點升？

係大升
仲大量殺熊
聽日為左托市
佢印銀紙放落QQ AIA 內銀
恆指重上3幻

鳩吹咪升

Not next Monday

星期一如果暴跌就會話RSI近50已經走牛反手熊

大棍升

10點已經可以叫大棍喇喎

都係尋晚果句,
跟跌唔跟升
再係咁落去美期妹妹下HSI就跌到0

照咁睇股神星期一唔會出現

呢個只係形容升100點

又v乜撚啊美股
有bug架?唔識跌

重熊啊，好驚。

下午食左盒提子乾 反正知提子妹一定走我數

出少句聲啦

佢輸到short 左,
原諒佢

平時細細盒紫色個種

唔好咁講喇 股神買牛 我腳都震埋喇

提子乾尊家第時提子妹出圖你驗下貨

-100係咪即係升緊？

夜期從低位暴升點你知驚未

今朝明明話六月270鐵底

鐵底 唔係鑽石底

屌咁26500 係無敵鑽石火山底
點同呀清

淨係走你數~對我咁衰

股神睇中兩次大浪，我信佢！
星期一不問價入極牛

仆街大戶又壓低個市吸貨
617肯定又開心升期一

係呀
因為港女係咪都升架啦

骨灰熊

以為你豬左一波、條女跟左骨灰明
之後你就ifc jump 左

又係升唔跟跌就跟

信唔信我report 你幅黑人圖

我已經講左叫佢請

我嗰陣真係笑到仆街
雖然我都豬到仆街

幾時有衰過 咪屈

唔好加骨灰兩個字ok? 始終有感情

278熊過夜，未試過比人打靶
利申 買嗰陣就已經預咗打靶位=自動止蝕
當佢期指咁玩

唔好喇 比我留番d錢買物資

我覺得係大戶睇住圖陰鳩我地
知人睇260-266
就267-268彈撚到上天

係呀爺彈

下下睇得咁準就好 其實我覺得算幾滿意
同預期差唔多

可能就係因為我地冇填form
搞到大爆炸左
今次一定要齊人

話左美帝妹妹下HSI 就到0

唔係又黎跟跌唔跟升儲氣玩高射炮呀

終於得閒睇夜期
Why drop

最驚又玩儲氣一次過射返出黎

專呀

起碼都266，月底260？

文盲Sor

大家棄驚啦 一齊買etf過世算啦

Why? 一早話要熊

股神話升喎 我跟咗

買維他奶算喇 我做打手到而家佢升左十蚊喇未上車呀

唔買港股啦

夜期似穿269收

都係好事遠離賭場喇

牛吖拿

一間侵侵彈出嚟講大利好消息

夜期跌足成晚

星期一一開269好無

但星期四支針真係幾強勁
有d怕左佢
可能268，269就收割d淡倉先

不撤回，不撤熊

如果正常市場都有咁多購買力就話驚 d購買力黎至呀爺真係唔驚
至少星期四支觸收得咁靚仔今日都無力成咁
我覺得問題唔大

阿爺 港女 美女
日日係度托
想托到幾時

大家買牛熊通常買邊間發行商？

高盛

因為all in已經玩撚完我其中之一
下星期再黎過

又傳暫緩條例，熊仔mola

撒回先啦，多9如

撒回

熊軍好撚危

星期一爆升

要上到279先有熊仔食 希望大戶食左下面D牛仔先

入唔到ig

其實下星期一跌硬，香港人係人撤回唔係暫緩，呢一系列嘅沖擊已經話咗比外資聽你喺香港嘅投資可以係一個朝夕間灰飛煙滅。呢個影響係永遠嘅，因為呢個係政治體系嘅缺陷，除非有真普選，如果唔係我睇唔到有咩可能會升

或者中國讓步加美國利用香港同中共港共施壓

熊軍終會勝出

你個名

摩通

暫緩點都會升, 跌市同示威無關係.

其實宣布暫緩後無論你我接唔接受都好, 正苦唔駛再做野, 一個月後件事就會淡化, 被接受.

只買法興

同一句說話你已經自我矛盾緊
跌市同示威無關,咁暫緩又點會升呢

Do u know 爺爺

點解？

i know i know
果個DL 熊, DH 牛果個明爺呀嗎

佢仲有幾多錢托，開咁多條戰線

我覺得上27600

跌市因爲正苦企硬修例, 暫緩=無限期押後咪升囉, 矛盾在那？

星期三熊佢老母果陣我都話唔關示威沖突事, 唔好賴落示威者度. 有問題？

屌你

我都係咁諗

一系列事件你根本無得抽離黎睇,
無示威就無human right act, 又唔會重新檢視香港關係法,咁又會唔會跌呢?

暫緩=無限期押? 你仲天真過天真嬌
投資者有無你咁天真呢?

印銀紙

星期一就知.

印銀紙，通脹加劇，人民幣兌美元跌，美國將中國列為匯率操縱國，加關稅開多條新疆戰線之類，外資加速撤資，中國鎖國或世界大戰。
結論就係跌

暫緩只會令到商人有足夠時間走資，已經有商人由香港轉走一億美元。而琴晚都有消息指出政府有意暫緩，但夜期升定跌大家有眼睇。一日未取消，一日都有個憂慮係到。

星期五個市仲未有方向，我暫時睇星期一唔會升得好多，加減二百左右

我地要既唔係暫緩
不撤回，不撤熊！

不撤回,不撤熊

骨灰仔午安

咪咁叫我喇提子仔我屌你咩

幫佢改左花名做提子妹當罰左佢算喇
反正佢成日輸下次再罰過

禮拜一跌撚硬往下殺到262

暫援 升1000
撒回 升5000

大芋會爆升1000俾林鄭知 唔過嘅話就唔撒資

未證實:速龍將學生原本喺度執緊嘅垃圾換成磚同貌似鐵通嘅嘢然後影咗相

暫緩 唔係撤回
即係憂慮仍然存在
個市到底會點

多謝

我諗今次會好似廿三條咁 無限期擱置

拒撤拒下台

周未ig升番。應該有好消息

主要睇星期日之後會唔會有咩消息

你唔講都係BIN

係就好

升番上27106

緩緩緩....緩你老母

假架d 奶

星期一我一定贏我奶定春袋

自己奶自己

打錯字 *你*

咩一定贏又奶春袋
笑到我仆街講緊乜

暫緩... 星期一大升

未訓醒

你一定贏

仆街 又一個逼害熊軍嘅週末

總之就升啦

老實講我而家睇完仲撚嬲

我等緊極牛

冇人信你架喇
收返埋啦

暫緩又升，我隻熊仔

仆街
佢講到明唔會撤回

贏就奶你春袋
豬就幫你含撚
似唔似某怪獸gay 佬

睇緊live 睇緊佢鳩噏

關稅正式收
條例被暫緩
星期一睇唔透

周末ig升179點

200

想問下係咪今日決定加關税？有結果未

IG sunday升唔停
仆街
除非聽日有更大鑊野

邊度升唔停仲跌緊喎

升緊兩百幾點
273熊星期一朝早啪得

Ig參考黎姐

即係又玩儲住星期五晚升勢然後星期一爆

琴日邊個話唔會上273殺熊 同我出黎

個個睇住柒婆live黎屌 你仲係到J緊ig

睇埋聽日先gel 頭啦

Ig升乜我屌你老母

我都靚過柒婆啦睇佢做咩
擔心下自己個倉啦

做淡等跳樓

股神你又話星期五實升，唔升會食屎wor
食咗未 ？

又拎ig黎J

273就應該死
問題係現在月中
下星期二又有274-277新熊
玩下手一殺273又急回or磨西
點撚樣玩姐

想問可以係邊度睇下星期有咩新牛熊証推出？

老實講,睇完我覺得好多中間派會收貨
聽日應該少人過上星期日..
星期一真係要止蝕

有冇人知係咪加左關税？

不設重推時限
應該會好似23條咁不了了之

咁都唔升？！
殺熊巴斯啦

買之前講聲
無論牛或熊

無圖你話你36d都得喇

輸錢贏錢星期一再算, 聽日一定要出去

冇人留意？

解放軍
幫牛仔解放

G20後先知

之前話暫緩果啲係5月頭已出口, 無關係.

Ig weekend急回

月中多磨...都係忍下手再睇下

頂你當我燈

我暫時唔玩啦 輸到爆廠了

係咪衰 熊乜鬼 依家唔駛撤回都可以星期一千升喇

仆街
暫乜撚野緩
企硬啦

唔好呀

其實Ig真係參考性唔大
Adr大少少

大架d熊要死喇

參考乜都無用，星期一升！完。

Ig重假過大戶同爺閪托市
咁都好睇

如果咁計
修例通過
即係會港爆
咁唔係跌柒咩

未來人 今日星期六?

再修例起碼幾個月後既事, 升左先講

我覺得adr先無參考性
IG就算升幾多跌幾多唔準
起碼升跌方向會中

唉星期一又要夾

夾牛

空倉
星期一慢慢諗入咩

預計開市升300至400點。

林太一開完記招weekend hsi就牛逼了
星期一開市不問價牛牛哈

你見牛軍出哂黎就知星期一點啦
我係你聽日就去定IFC

聽日點都要出喇

Oh..

全香港動員各方做d嘢
淡友post手足就買牛

星期一27388啲熊好大機會劏

273熊再見

我覺得會係10/6既相反
個個以為升
但係殺晒下層牛先升

咁深嘅...

10/6 有15熊烈士同極端牛熊比例姐

其實錘頭算唔算廢左呢
第二日即跌

侵侵都未出聲，牛軍就gel哂頭

好難用圖去預測
睇圖咪跌
睇消息都應該跌 10號升係有人托住炒送中消息
今次暫緩無人托唔應該升，而係應該回復本來跌勢
不過大戶話升咪升囉

正常市況可以有咁大量既買盤
做到個咁靚仔既鎚頭既話
的確係一個好有力既反彈信號
但你都要知道買貨既人係乜水先得架
第二日個市係咁
我相信咩人買貨都唔洗我多講

星期五個日勁假時段都抽左50點

好友消息： 世界貿易組織發表聲明，指美國要求世貿的專責小組暫時停止處理美中知識產權糾紛，直至今年12月31日。但聲明無透露，暫停處理這宗糾紛的理由。

中美元首會否在月底的二十國集團峰會期間會晤，引發猜測。美國總統特朗普接受霍士新聞訪問時稱，是否跟同習近平會面並不重要，認為最終兩國會達成貿易協議。

淡淡消息：有人跳樓

我覺得未必
可以試多次底先彈都得

雜種未覆出唔出席，唔好咁開心
如果突然間話唔去，肯定起碼跌500
但話出席，都唔好諗住升得多，因為出席其實無乜大不了，無話寫包單傾到d咩

第二點堅唔堅, 之前唔係最後通牒見唔到迷加稅？

搞出人命

知識產權對個市冇影響不過美國唔care中國出唔出席

gg左
第1滴血
會唔會千跌

唉

希望佢今次有好抽
係香港
生
不如死
多謝佢既付出

今次真係喊到停唔到

發生咩事

太古廣場有烈士跳樓，已去

Rip

黃背心2.0了，死左既話

唉

迫到市民以死控訴, 7婆唔知會唔會良心不安

真心淚水流緊落黎
好心痛

個社會好病態 好扭曲
聽日一定要企出黎
無論係好友淡友都希望大家出一分力

好快發生流血革命到時老解出動個市就.....

為左啖氣，不撤回，不撤熊，你打哂佢都咁話。
大芋要托就托飽佢，第日你造市實比人捉返去勞改

一望到條jump片就訓唔到
唉..

逃犯條例通過無一幸免

Same

聽日一定要多人過上次！

細心睇返ig weekend hk好鬼
個range成60

好似堆無街貨嘅仙股
幾萬蚊就炒高幾倍咁
造出黎
玉皇大帝第九個孫

有人犧牲就升咗一棍，表示切回嘅機會愈大

大條撚，你睇柒婆串柒柒咁款，香港人只是賤命一條

屌我決定聽日all in熊
不再倒戈

聽日近熊應該88

高開急插

可能上276

ig 273...熊軍玩完。。。

同意 正put 驚閪

收皮啦

人行向放水 再貼現及常備借貸便利 共提供3000億元人幣額度

呢個已經係我最後既骨氣
不撤回！不撤熊！

殺熊！

old news

話左上273

無錯

資產又再轉移，窮撚廢淡嘅資產又再一次轉移到大戶好友手上，所謂窮L愈窮，富L愈富，思想決定命運

唔想沉船就咪買熊 咪好似上星期咁夾死哂

光纖仔早安

提子仔 午安

印度政府昨宣布，印度將於今日（16日）起向美國的杏仁、蘋果、核桃及豆類等28項貨品徵收關稅，稅率最高達120%，以報復美國在去年就進口鋼鋁產品徵收關稅，以及在本月初終止印度享有普遍優惠關稅計劃的待遇，估計將會有2.2億美元的貨品受影響。

美印近年積極加強政治及安全連繫，以平衡中國在亞太地區的影響力，惟在貿易方面一直摩擦不斷。美國總統特朗普曾多次以哈利電單車為例，表示印度的關稅過高，批評其貿易壁壘不利美國。在2018年，美印之間的貿易額約1421億美元，而美國對印度的貿易逆差超過240億美元。

美印貿易多番摩擦未止
華府去年3月起分別就印度進口鋼鐵及鋁產品徵收25%及10%的關稅，引起印度不滿。印度政府自去年6月起曾多次威脅對美國貨品徵收報復性關稅，另一方面亦希望進行貿易談判，故此一直延後落實，惟美方未有讓步，更於本月初終止印度的普惠關稅待遇。印度是美國普惠關稅的最大受益者，此舉被視為特朗普上台以來對印度最嚴厲的懲罰行為，預計印度最多將會有7%的出口貨品被加徵關稅，觸發印度決定落實今次關稅。

印度《經濟時報》指出，該國財政部已知會華府有關措施，未來將會發出正式通知。美國國務卿蓬佩奧上周三曾表示，美方願意與印度展開對話，以「討論一些棘手話題」，他亦準備於下周一（24日）訪問印度加強關係。特朗普及印度總理莫迪亦將於本月28至29日，到日本大阪舉行的20國集團（G20）峰會上會面，預計將討論貿易問題。

真係唔想睇到有人到因呢件事受傷
未試過為一個唔識既人流淚

再因*

香港人養唔熟再一次落習近平面，有事時想阿爺放水救你班仆街仔，難lol!

錢都無學人玩咩正政治

唔想出咪唔想出
搵咩藉口
香港淪陷你無資格怨

姓彭條仆街開post笑鳩死者

插咩呀，要跌前日跌穿啦，咁樣係慢慢上番去

早晨 琴晚完全訓唔到
但而家個人都好清醒
希望大家有時間
今日一定要企出黎
多一個人 真係好多！

你地加油 病左出唔到

我出埋你個份 你好好休息

我帶包提子乾出去

好 新鮮提子都得架

帶定黎食都好

( Show Blocked User - 花若虛 )

直接block 7佢算, 9唔撘8

完全封鎖

估唔到以前買落 件I can’t breathe 既衫
竟然我會因香港而著

屌我岩岩返完教會
打算返屋企換衫再出
係太子好似比人歧視我唔去遊行咁

其實好多因素 加加埋埋 學業都好撚大壓力

我仲食緊野 食完野先出

港鐵直頭唔開 睇你地點出

唔開車再關冷氣賤撚到

Ig縮到呢

60格差價搵鬼信
道期weekend 12格都只係+得幾點
港女weekend60格+成二百幾點
仲要ig, adr同期指 星期五收市都係負
開市前就插返啦

睇返上星期條週K線都幾誇張下

個個都睇跌

升定跌

下星期一開市我信係升

我覺得依家個市係copy緊上年6月7個浸
依家似行到去7月25個度

唔夠你今個月搵得多
又$0.3喇

誰大誰惡誰正確

200萬人遊行聽日座底上28000啦

股神又中

上次100萬升600 今次200萬加暫緩起碼都一千啦

264 > 280 > 250

3日升唔到1800可唔可以退出財經台

股神好野

聽日升定跌真係好似賭大細咁
大消息都幾個

相信遠熊會笑到最後

夾你600點已經鳩縮啦

你地一早跟我買對面 買晒樓啦

新燈神？

多人到

好想趁呢d機會食盡個大市既上落
但聽日真係好難估

加油呀

最安全係唔入市
等豬20有結果先入
呢排個市一定狂撚啦

星期五熊過開始覺得唔對路
想聽日即刻走熊
大家點睇

都應該要
豬20前彈一彈

930 不問價走貨算
應該都仲有賺少少
好過冇

屌 你D技術分析呢

你入咗牛？

最近
讀finance 係香港唔會做到成功投資者
要讀心理先可以係財經界屹立不倒
因為你要知爺爺幾時托市

又話不撤回不撤熊最後個個話走貨

林鄭道歉
聽日gogogo

最近淡得27300同27888
都無乜淡
明顯殺牛肥過殺淡
26667牛生存得太耐

佢話停止？
但係咪唔撤回

有撚用
應該得踢炮先會大升

巴打 牛熊會食格
係咪期權唔會食格

你無睇新聞？
建制派咪講左
暫緩其實代表左撤回
係政府嘅tone問題

聽日升600點
信我

又玩食字
建制信唔過

前幾日係暫緩
但今日重申一次都仲係暫緩？
唔係轉咗個詞彙咩？

應該得300~400左右

依家政治面有變
林鄭放棄強硬，認錯軟化
走熊好合理啵

作為政府
字眼好緊要
一日未實牙實齒話徹回都唔好開心

佢出黎講野個態度西到

夠大戶有話題又抽高啦
我就唔搏啦

沽

算啦
講咁多諗咁多無用
我就覺得唔會係10/6既翻版
聽日開市最實際

真
可能跌都唔奇
點都好，我會做左止蝕準備先

Ig回晒啦 期adr又紅
升都升唔得多啦

adr同期指係星期6既結果無得郁
ig weekend鬼過老千
我就唔信啦

所以實跌啦

佔領熊倉，正式啟動

淡有冇tg gp可以有轉燈通知

照舊
跌就267先放
升就不問價止蝕

the Government has suspended the legislative amendment exercise at the full Legislative Council with a view to restoring calmness in society as soon as possible and avoiding any injuries to any persons.
英文稿
繼續係suspended

而家先走 好攰

政府聲明中指社會上有不同意見，重申並無重啟時間表，但就並無明確表明將就《逃犯條例》修訂撤回，同時今日民陣遊行的幾大訴求，如「林鄭下台」、「取消6.12『暴動』定性」、「釋放學生停止濫捕」等要求均隻字未提。

上次69完 爺西9升
今次應該又9升扮無事發生

+1

每次你佔佢升都跌
你以為佢升 佢跌到仆街
開左市先算 唔敢9up誤導人

Ig又回喇
無野睇睇住先

先跌再升

呢單有冇料到？

殺熊

先升後升

港渣

聽日去旅行，睇唔到市你地加油

陳巴唔是牛緊咩

美國又放風減息
話七月85%減息

比番啲熊仔糖我

撐香港嘅
唔一定要熊
可以空倉
熊仔睇路

已經空倉左
依個時候買咩都係賭嘅成份太高

爆邊機會都高 買哂2邊

睇開市再決定

低開高走格

高開高走格

賺咁多錢去玩

今日先升後跌，頂位預27350

最低267

燈神

真

去旅行就靜啦
比oppa玩你提子仔

隻格夜熊 應該會被啪

大佬彪why即刻止蝕

ig又回返哂
又磨西

邊個mark期指跌179

平開super

美期都冇咁鬼，又冇點郁
港期抽升二百

ig回返哂，牛軍呢？

大陸已經玩完 又跌300以上

Aia

未
仲有大約100
消化埋佢先

到269，270真係𣎴問價走算
好驚又夾

說好的大升呢，牛軍擒晚gel 好哂頭

要跌了

回到仆街

各位巴打，請問點解期要狂守270？
明顯有心mark住

未輸架 QQ仲升緊

我都覺俾逃生門熊軍

反cup了

今日跌唔跌到300點

下？你估下芋開善堂架？

266

今日牛定熊好？

熊仔信念

我覺得升
想等鉛氣

隻熊仔跌緊10%

幾時先整番個大時代呀，千升千跌都好吖

熊軍又gel頭

塞車去唔到ifc

期就272
jump得

大奇跡日

遊行完又玩維穩式暴升 悶唔悶

ig +200

升定跌？完全無方向

274 就點都要止蝕熊

我put左 都即反手

市面回復平靜,外國政府又收貨

下次星期日又遊行大家識玩啦

你買幾近呀
遠都驚咩

same road
因為274到277一路都無熊
如果咁都夾上代表真夾
唔係就有可能殺完273 d熊仔就回

今日上276
我話嘅

273熊

打完273就回啦

我話上唔到

準備加沽

信我

開市入牛牛啦各位

升到300老閪都熊

全球大和解。千升之日

暫緩，咩位牛都然

牛牛

唔關驚事
只係唔想賭錢

黑期比哂提示，咁都叫鬼

講咗今日一定升

好 put先

無啦無啦，期仔回緊

瀑布式下瀉

係 暫緩咗就個個都股神

牛左等收錢

牛軍你扮咩

莫燈出手

開市隻牛係咁跳岩岩先入到

都升唔到

無力 drop soon

開市十分鐘都冇

留意恒指 60 期同小時都造緊小雙底~
今日期指27250 左右企穩既(15min 以上)
今日長驅直上~
call 股
騰訊..要等336.8 以上

熊呀各位

5分鐘...冇力....

繼續上！！！

話黑期鬼嘅同我出嚟binc

痴撚線，1299 73.5條線硬到仆街，夾put夾撚左半個月

爺閪轉燈！

準備free fall

cls

都話咗你

暫緩⋯⋯⋯升幅

有回就牛~ call到收市~

哇真係講完即上...

273 達陣
Free fall ready

屌，真係on撚9，唔撚玩

開市牛day trade 8分鐘12k done

今日升500有機

唔好咁急搞QQ住..
暫時升覆頗高，而且係開市階段
小弟寧願等下...
反而30 confirm到大陽燭過夜都仲得~

外圍全部跌，我真係唔知升乜7，都痴撚線

今日升，係義士用前途同條命換返黎

又一棍

你個外圍係邊到。全線升緊wor

下次遊行識玩
點都9托

內心

完全唔敢買

又升屌你老母

記住有一波28000，之後到26000，自己睇路。

尋日朝早話升仲俾人笑鳩我天真, 好彩有逃生門走熊無輸太多

ADR跌喎，點解升嘅

醒

今日睇升到邊？

ADR 唔計

你唔係話離場咩？

大棍永遠都關我事
不過係反向棍

咁升法…
唔敢追牛~
啲牛溢價曬

我買佢唔過28000

升埋聽日

大戶撚市 速走

放過自己啦 放過別人啦

上個禮拜又入返
唔想jump多次

係咪應該入熊等佢回

升350
一百億成交都無

熊頭包頭報到處

入牛又free fall
又熊又夾到懷疑人生
點玩呀

隻牛想走但唔捨得走

好撚危喎

做乜鳩訓晏左小小姐都係

真係唔捨得走

有無人中間入熊

一定又係我搭沉船

熊軍痛唔痛

279熊點部處

275入左

Drop !!!

開巿提早離場執幾格袋住先，
今日個巿都係勁假托住

-61%

諗緊用唔用68249 (1299 牛) 代替H S I 牛

屌你老尾 隻熊係咁賣唔到
係咁話我距離現價太遠
垃圾公司

好彩今次無同提子妹賭

d新熊殺晒都得？

佢老味 骨都冇得執

新手第一次玩,,,好彩岩岩勁假時段 放到隻57002 上星期買
如果唔係依家趺左80%

反手熊
開始落
上唔到

屌咪撚再講

上星期日完就升600 創半年最大升幅 今日會唔會升700

唔好後悔

迫害熊軍日

Free fall 緊

打埋靶啦

仆街
轉公司
垃圾系統

不撤回不撒熊

連續兩星期

好彩放到...0.046 賣左

13格牛已走，多謝哂

提子妹燈力依舊

訓多陣算 無眼睇

全世界走緊牛

點解次次都夾1299
我d put 呀

升到咁 入熊時機到

係就快

似上星期五倒轉翻版

1299咁優質都搞

I say one two free fall

好撚恐怖 大陸仔搞到個市發上發落

DH放牛
好耐冇試過

Free fall ready

放棄港股呢個垃圾人造市，玩美股👋🏻👋🏻
你地加油

遲早要轉

入熊者必死

我d牛丫

唔穿DH就無事

上證+20

收到風，爺爺準備大插

去到邊都造架啦 睇下做成點
如果你利用到造市反而仲易玩tim

巴打你好燈 即係牛得

Free rise ready

請食雪糕啦 你大賺

你仲燈 即係妹到收

你兩個
ok 磨得

牛肉飯

夾撚柒死我 得返600點坐 斬咗我就去自焚

你都好燈
會妹到完場

今個月已經幾次係咁
完全無視任何消息，為托而托
上星期升成過千點都已經覺得on9
成個港股係比大戶控制，想殺就殺

Set 現價都沽唔到
乜撚野公司黎

唔好呀，熊軍一個不能少

逼害

邊間？等自動止

個aastock今日好delay

至少美股無港股咁on9

係要死唔阻你

都跌唔到 熊都引唔到

美女每年穿歷史新高就屙沽 一千點食賺夠一年就夠

等我少少熊先

回彈力度弱左今日得275

唉 個系統垃圾到 唔俾人沽
巴打有冇邊間證券行/銀行推介？

屌佢老尾即刻轉會

減一格賣啦

跌撚左幾千點跌足一個月有反彈有幾奇啊, 你第一日玩股咩
利申: 做市就梗有架嘞, 幾十年黎日日如是

拉高就派貨，極醜惡

棍棍都30點，造市造到離哂譜

有錢人世界

食價食到傻

問題係佢唔肯執行我個指令
個系統有問題
試過減兩格都冇用

所以玩港股睇牛熊街貨最明確 其他咩7分析，價值投資都係假

唔好走

入兩手友邦牛~

等打靶

永遠大棍都係反方面 生命值硬接

隻熊係咁每秒4格上4格落

開名啦

我自己用返銀行 渣打
牛牛應該最方便同多野玩

AAStock?

嘩 個市假撚到

價值投資去美國啦, 香港得唔夠十隻值得長KEEP架咋

現價都唔得，re-login試下
依卡有range
無得好似以前咁任set

依啲位都唔開牛唔好同人講識玩牛熊

買左Beyond meat開個窿當閪屌

有無手足279熊 點部處

求莫生重注牛

依家仲開?一陣比人左一巴右一巴

加熊

求下你唔好阻佢 我春袋就裂

你-幾多%
我覺得佢就算聽日上都未必殺得死你

其他人止賺時出黎接貨

熊左既而家反手好大機會左一巴右一巴

驚聽日又升一二百 打兩巴

屌跌番

一大棍再爆上都似

熊得

唔敢笑提子妹喇
夾死奈奈喇

好 感謝
轉佢老尾會先

一係止左佢算 反手完一陣回返含撚都無味

屌你暫停修訂都可以爆升

跟

你去旅行係咪有buff
講咩中咩

係

佢比人偷左電話 唔係佢本人黎架

200幾億

真係睇唔透,上星期話照開會升
今日唔開會都係升

屌你on9市 升跌完全唔使理由 衰過賭百家樂

無事喇跌番哂喇 多謝莫生

走左熊 又可以升番了

鳩Up燈下幫下大家姐

275入熊升左十格

ok, free fall

熊又升返

Love u
不如講話 跌多300條Jj會爆炸好唔好

勁, 呢啲錢真係無膽色無能力賺

回得會唔會太快

講左星期五倒轉翻版

我真係睇唔撚明個市啊

算唔算一頂低過一頂 今次會唔會插到267再彈

根本都無熊比你殺
殺上27888你又唔夠力
夾上都唔知做乜9

我聽到莫生頭先咁有信心
都由27888熊轉左275
無事喇無事喇

日線??

not la. 30 min 個雙底用大陽燭升穿..
今日都係向上買穩啲

邊信串我都話我岩

無事 牛得 g20前一定拉升

一gel 頭又奶野

睇緊週

我決定閃一閃再等位入熊 真係夾撚爆
頂唔順喇

對唔住

牛既話可以等多陣..
向下買is not advised.

個股先搞1299~
利申︰40000 shares 68249

升返曬

差兩格入
點知大爆炸開車
開撚左十幾格

想問下 你地買牛熊太約買幾多手到

暫時唔向下..
砌左個三角形出黎

送中暫緩真係好緊要.
有機會會係吸納機會..
延續牛三

275入279熊 升左10格啦
頭先有一瞬間15格

準備又開架啦

頂唔順 個人無咩精神 走左d熊佢訓多陣算喇
唔走訓唔著

幫大家燈下無人多謝

仆街見佢回入左熊 回知一入就升番屌佢西

其實都係任你UP
10／6又唔見你跌
依家係暫停唔係徹回都升

我起飛啦下午見 如果下午跌番，今日就托市派貨

有冇近熊可以mon 下

左一巴右一巴點玩？

Ok love u grapeb

大戶就係要撚死你D散戶

近熊好多

200萬人上街屌完個市升

跌呀！

符碌就打飛機

今日開果D殺來有乜意思

入多次275訓教先 死左tg同我講

唔玩啦 咁樣賭錢落海

16格止賺，仲有重倉坐緊40格

熊軍加油

新熊有275-280
16隻
邊個話冇

BTW 你又睇跌?

DH入左牛
依家坐住100點...

仲有冇接貨？個市咁假

一定好難賣得出

希望聽日爆到280

轟呀

係咪又想落番去轉燈呀

個沽壓咁大嘅?

十秒間 四格上落

仲玩？ 賭錢落海

如果今日變返負數我會笑

開市不問價入牛，升到274放，然後觀望上到幾多，再轉手熊。
本身係咁諗...

唔會架，只會爆升

港女亂咁嚟好難睇

巴打吉左？

林奠一間出嚟撒消就秒升5000點架啦

係，驚呀 一野4格

好彩上星期收市冇入熊

我都未回本

咁-6

今日升夠 可以妹返落去喇

上次港女都彈到278
而家都係得275
之後會點

d 熊仔咁得意都迫害佢,你地等天收啦

冇架喇
呢啲當買大細
唔好分析

呀爺想幾點就幾點

成個牛熊生捱剩係輸咁少

爺想轉燈

Called

27230 – 240 應該係上晝幾重要既位..
呢個位磨… 似係收好倉

大家入晒熊未呀？

27273 Call
27220 Cut loss.
Cut Profit... To be set...

唔敢玩

但係如果呢幾日維尼唔見侵侵....

DH 放左熊

今日應該會轉燈

搵高出貨
估中哂

Chok到傻

一CALL 即跌

做咩成班仆街都CALL

熊軍非暴徒
釋放被靶熊仔

痴線一棍3格 好彩冇玩

都死左
放咩

放番D 骨灰

想知有冇人依家放到貨？

唔好講笑 我覺得有機會轉燈

出左平倉棍

咁博
我來回執左兩次就放棄左
頭先開車估得太高
15格個下執唔到ON99

WHEN

溝囉

已入熊

Call乜鳩
之前教訓仲受唔夠
升完少少就The撚哂

@骨灰牛熊代言人-追巴

可摸以唔好咁癲
已經豬左幾球
唔想見到你針
不如小注啲買牛熊啦

無搏
上星期入273今朝打左啦
好彩只係玩少少
大熊放係到無郁過繼續擺

一間無爺西直上277

壞消息=托
好消息=升
買熊好慘

你隻大雄咩位?
285?

10: 56

而家可以牛/CALL
27230 期指止蝕

極抵博

依家係入牛機會
加多二十手牛等升多300
大戶引熊格局

想用銀行買牛熊既話
最好係咪渣打

淡倉未平

Day trade 咋

我今日274逢高加沽咋 本身諗住最多夾兩三日

信左你
賺少左兩格
好嬲呀
好憎你呀

真係仲有得跌

我張0.05 都仲坐緊…
岩岩果兩棍陰燭
睇黎27230 又要響平安鐘

熊緊喎

牛軍未輸架

你當鉛氣流架?

+0.05 not 沽呀

其實點解一定要分價值投資者、心理投資者、技術分析投資者

Why not both

我知丫
講緊你燈丫

跌多d呀

一棍3格牛仲未死？

打左... 收工算

7格啦
好憎你呀

同我鑿穿230

錢係搵唔晒架

仆街仔鉛氣
好心佢加返個燈字

你上星期打哂果堆牛呢？

潛一潛水

會唔會轉燈架

午市前轉燈

朋友垃圾市
為托而托，殺撚左我27388

年輕人應該反問自己點解唔把握逢高加沽既機會

直落無水花

有冇走到熊？

究竟跌緊乜鳩

佢有燈字個排真係破燈

牛呀啦

笑死 牛軍唔係好惡架咩

證券行唔俾我賣隻熊
反而隻熊升返晒

10格啦
好嬲呀

維穩頂完

都賣唔到
升到10幻點都無用

咁仲轉唔轉行?

咁你上星期三275果時話all in , 今日先返家鄉喎

有冇諗過你賺夠想放個陣又唔比你放

今日來來回回，執完格
再咩巿況

屌
仲諗住轉渣打
點知佢挽留...

係咪我記錯, 唔係話allin 271牛, 270係6月底部？

1130又係到妹巿時間咁

熊軍唔需要無信念既人

多謝你 訓醒見跌多100 唔笑莫生喇

比鉛巴救左

未返到家鄉都咁惡

鉛氣畀返600蚊我呀

係呀 莫生話幫我既

274加咗熊

轉燈

仲唔入牛賺錢

唉仆街鉛氣
我早左好多放
好嬲呀

好憎佢
以後唔信佢
直到佢加返粒燈

all in 左都有得溝，股神好野，股神又中

多謝莫生
多謝鉛氣
I love you

穿埋272

唔知點解今日好攰 訓極都唔夠

熊16格
過唔過lunch好

275allin, 然後星期五先溝貨, 仲要每100點先溝50手, 咁今朝應該最多平手甚至輸少少, 點汁3雞幾

大話嘅野只會越講越錯

痴撚線 今朝坐到仆街 轉左275熊有賺
提子妹 我愛你

改唔到名呀

鉛氣彈,
莫生功力唔夠

今朝無震走仲要275加熊班巴打fatfat, 勁

爺爺都轉燈

今日會唔會轉燈

今朝托上去果下真係好凶…
不過半個鐘多啲又壓返落去雙頂頸線下…
垃X圾

痴撚線

好彩入熊信念

遠少少熊
逢高加沽

原來真係唔會輸

去到11點左右
不過琴日我見到香港人好有人情味
老實講好感動好團結

癡撚線 274打左隻熊
你宜家又跌
大戶食屎啦你

唔好，唔加燈字似乎燈力強啲

好嬲呀
畀返1000蚊我呀

彭囝

本身 夾到懷疑人生 無事喇跌番哂喇

熊在10點止蝕

牛在1130 已止蝕

275 沽多咗三張期
真係唔明你地
逢高加沽咁易玩都輸

我27388都打左啦，佢上到27500我內心仲係覺得跌
根本今朝明殺近熊

有賺就算啦

d熊仔死得好唔抵

aastock係咪壞壞地
+141 F5變+266心臟病發

下午升番定再跌

升
跌

130萬股273

28000年度頂
每100點溝1張一定贏

鉛巴新一代燈神

三百幾燈到落百幾仲想點
我仲要有份買 不過好少

死八婆死八婆
最少都要新地啦

莫生先勁 唔洗有貨 開金口就控制到市場
In 莫生 we trust

今日轉燈 可以嗎?

冇錯

本多終勝

唔好針

唉好唔開針
已經用10手執格
執夠手續費之後換做5手再執
點知鉛氣一講
賺兩格得1舊
之後就開車行成廿格

Ok 現價熊得
26750 放
530點波幅
易到

其實好少錢
37萬中嘅5萬
上星期屎忽痕手多多
抽少少玩all-in or nothing

等埋阿爺托市先入

應該好似我咁 用訓教大法+莫生神諭
訓醒又升廿格喇

殺左我張期指就跌落去

引牛！收市夢入熊

下午穿27000

上到過位重演今日

我都係dh 16格就放，而家26格啦

1）現價買熊
2）熄mon/熄手機/熄淡友Post
3）幾日後就收割500點跌幅

五手真係 過心癮多過賺錢

4）但原來跌500點之前你隻熊就打咗靶